連登小朋友的暑期時間表

12pm 起身 捉錯字
1pm 追甜故
2pm 捉錯字
3pm 追甜故
4pm 捉錯字
5pm 追甜故
6pm 捉錯字
7pm 追甜故
8pm 捉錯字
9pm 追甜故
10pm 捉錯字
11pm 追甜故
12am 捉錯字
1am 追甜故+呻無女+捉錯字
2am 追甜故+呻無女+捉錯字
3am 追甜故+呻無女+捉錯字
4am 追甜故+呻無女+捉錯字

乖 就開學喇 翻去做暑假作業啦 唔好互相捉錯字喇

撚有咁認真寫正字咩

以經
執左去
翻學

日撚日都冇人屌